罷ocamp

其實小弟係其中一個搞手
呢排開始有人講話罷ocamp
我自己當然唔想嘥咗啲心機啦
但香港嘅前途點睇都重要一萬倍
雖然已經有人話唔搞
但係我唔想因爲輿論壓力先擱置
反而想比理由自己
我諗嚟諗去 如果有事發生我地係可以隨時放人出去增援（如果佢地想 包括組爸媽同新生）
而我地都有啲正經環節係可以比組爸媽帶領住佢地討論呢件事 不嬲都有呢類環節 唔係淨係鳩fing
當摸清班新生個底又好 提高佢地喺校園內嘅政治意識都好
我都覺得值得搞
諗耐咗我覺得唔搞好似得意義上嘅象徵 見到好幾個聲明都係話香港而家危急存亡之秋實在唔應該吃喝玩樂嗰啲
好似罷完都冇乜實際用
可能仲會令啲政治冷感嘅學生對我地嘅運動反感
再講罷咗唔會draw到學生attention
反而搞咗會令班政治冷感嘅學生被逼認識多啲今次運動嘅嘢 甚至知道嚟緊大學生涯邊啲人係自己友 邊啲要感化
巴絲點睇 我有咩盲點請指教因爲不嬲都唔係好有呢方面頭腦

推